一講到BNO平權 連登仔自私性格出晒黎

唔少人都反對平權範圍擴大

多隻香爐多隻鬼 哪怕係梁天琦定前線00後

英國會議員甘文康：我們不可遺棄有份爭取自由，但冇BNO嘅香港人

始終都係流中國人的血

我覺得已經無所謂
反正留低嘅人一係超勁先走得
一係就義士

我希望自己係前者
至少去到都可以有料搵工先

我見到有bno果班反而係最港豬同冷氣軍師

人不嬲都自私 唔關連登仔事

啱呀 要分化有bno同無bno

大佬台灣同澳洲都開門啦...

如果再加埋其他5 eyes member, 你驚走唔到?